反了反了！支那人開砲 說好的言論自由去哪了！

所以幾時起義？

話唔定三毛嚟
將責任推哂俾武漢官員而唔係成個體制

國際戰線：求國際封鎖香港

問題核心坐喺中南海張龍椅到
一個市長敢瞞報？傻的嗎

百份之一百人禍 咩三分天災

根本係習近平最錯

講真話的比人拉告佢尋釁滋事罪，發放假消息 難為佢地有勇氣講出嚟 隱瞞事實個班就升棺發財

點解啲人鬧武漢政府，唔係共產黨嘅
地區政府點會冇上報

有部分清醒嘅人一早心裡有數啦
咁大件事搞到一發不可收拾啲人咪湧出嚟抽共匪水囉
不過始終佢地用實名制，只能夠隱隱約約屌共

(不過唔排除真係有班人突然覺醒嘅
你知啦，班支那小粉紅平時咁撚蠢)

奴性上腦
鬧地方官唔敢鬧皇帝

冇可能
在微博上說真話已經是支那人最大限度的反抗政府了

發覺d中國人淨係鬧地方官，而唔係直接屌共產黨

罵共產黨下場好嚴重架

你睇下佢地…
講黎講去都淨係夠薑講武漢地區政府
事實係無維尼批准…根本就唔可以隨便公佈出去

仲只係認為係武漢領導的問題?

懷疑人生
而家先知道言論自由嘅重要

得武漢政府有問題????成班盲撚

帶風向喇
關武漢撚事 係黨既問題

睇死支那種唔敢革命

中共中央終於推晒個獲比武漢地方政府

支拿廢青咪搞事啦

講真話會比人拉去勞改

同香港一樣
一開始唔提
到發覺禁唔住
就用FAKE NEWS同仇恨言論

其實會唔會係連登仔黎?

未必
不過見到佢哋淨係敢屌武漢政府

中間個個心水清

反了

成班得把口

大佬 地方官員邊有自由意志處理呢d危機
中南海會唔係第一個知我切

屌中央d comment好快會del

有個人頭像係pepe

都係只打貪官

支那政府會話
捉8條友問下話
沒事儿

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

每次見到佢地連政府(zf)都唔敢打真係好想笑
自己攞黎

新年天要收支共皮

所以咪就係帶輿論方向
然後順勢革一兩個人職
當交下功課咁囉

佢地再唔比人搵個目標鬧下
啲人就會開始鬧哂成個中共政府架啦

畀得你喺微博討論 上面搵地方政府做替死鬼 大陸人真係好容易擺佈

問題喺個掣度

yes ching心水清

抵撚死

有咩用 過多幾日呢班人又係繼續屌香港人 然後我愛祖國

係，個個屌武漢
冇人屌個中央

又或者為武漢實驗室維穩

仲係相信中央

再黎一次武昌起義

Pepe

下世

同意

佢地都係屌緊「whzf」唔係中共
仲叫中共處理whzf
所以唔好想太多 中共仲係神聖嘅 衰係地方政府

可能佢哋要嘅係無痛革命

又想推卸責任弱智 乜撚野「武漢市」唔比講？

佢哋只係話武漢政府問題，覺得中央冇問題

根本係

正如香港人屌港府唔係屌北京中央

疫症過後被自殺數字仲多過因病死亡

武漢肺炎 光復_____

低賤既大陸仔學咩人言論自由呀 一個二個仆街等死啦

中國已經好 好自由

支那狗 無言論自由

第二張圖 中間果個算清醒

周先旺好慘
比共慘黨質食死貓

中國人反起來！！！！

諗諗吓都幾可悲
到生死關頭先逼得醒佢哋

根本就係人禍
一早通報 市民做足預防措施 就唔會咁多人中招

仲瞞住人 話可防可控 口罩都唔帶

加上又春節 人流咁勁

仲以為地方官暪 點會暪 根本中共上下有心暪
消費唔係一日半日 係足足兩個月

有隻pepe icon

仲有啲人唔食野味咪冇事囉
經過sars 都咁蠢 今次真係徹底人禍

我都覺得係搵緊替死鬼

師兄 你有2個要求,中國人唔食野味同中國人唔好咁蠢，會唔會太強人所難。

因為最叻就係欺善怕惡囉。 地方政府無權出兵。 就係咁解

推哂係個地方政府到，共產黨咩問題都無